又一城Apple Store 員工：高層下令不能向客人披露有員工確診

本港武漢肺炎疫情持續，蘋果公司今日 ( 6 日) 發內部通訊，指 1 名職員初步確診，目前已入院。該職員曾在又一城 Apple store 工作，分店即日起關閉消毒，星期日重開。有員工向《立場》表示，公司未對外公布消息，更指示員工不要向顧客透露有人確診的事，「有人問起就話唔知」，員工批評公司漠視公眾知情權，不負責任，又說分店的人流控制「形同虛設」，亦未有如歐美等地的分店，在疫情期間暫停營業，罔顧員工健康。

《立場》今日到又一城 Apple store 觀察，發現門口大閘緊閉，店內擺放告示牌，表示「我們正暫停營業」，但未提及停業原因，只留下熱線電話供客戶致電聯絡。其官方網頁則更新營業時間，又一城分店由今日起停業 3 天。

據了解，染疫員工為又一城分店的鋪面員工（floor staff），最後上班日期為 8 月 2 日，沒有到過其他分店工作。該員工因身體不適求醫，檢測後初步確診。蘋果公司今早知悉後，僅以內部通訊方式通知又一城分店的零售員工，但沒有向公眾公開消息。

Gay Cook

邊個高層, 推佢出來

tim cook

呢個屎窟鬼一定有分

邊個高層？ 有無佢資料？

gay cook

舔cock

又一城都有食蕉中招
有位食蕉通知商鋪嗰陣都講到明話公司唔想咁多人知
我諗apple都係一樣

睇錯「又一間」

支那式管理
冇人知=冇發生過